史高斯 vs 般奴費南迪斯

史高斯
般奴費南迪斯

咁樣比較係侮辱般奴..

咪笑死人啦
般奴點同史上第一中場鬥

兩個差不多票數

諗多咗了 大家都只係想俾負評你

吉XXX子仲未入黎

史高斯勁嘅地方在於金球獎唔洗人投佢都可以做史一中場
而家咁多正皮反而搞到史高斯cheap晒

唔好j歷史

史高斯起碼勁2-3倍
D人投般廢係咪on9

好似未見過佢吹奏而家曼聯啲人

人地叫 波基斯費南迪斯

拎左英超未

唔同位置喎，一個中中一個攻中
以前既獌踢 442 唔係 4231
點比

如果繼續keep到 般奴>史高斯

入球能力高 仲比佢全能

8000m倍囉

般奴又一入球一助攻